如果打仗炸核電廠，會唔會冚球鏟

用核彈炸會快d

核彈係爆果下殺傷力強

但炸核電廠，
燃料棒完全暴露起空氣度，個核輻射帶黎既殺傷力可以超級大，如果唔處理會唔會一間核電玩死全球。

例如會唔會有國際人權例 唔比炸核電廠，大型堤壩之類。

有國家專登起多d核電廠出黎當護身符，

等你唔炸果邊，或等你用唔大範圍武器 如核彈等？之類

多舊魚啦 打仗鬼會理你

On柒鳩？
武漢肺炎都已經理鳩得你其他國家死幾多人，權力最重要

俄羅斯和日本都試過核爆

一定唔夠核彈勁

武漢肺炎d 人死左，最多米埋左佢

同核漏影響個地方比，差好遠

點睇以前啲核試都係就咁扔個核彈高空引爆？